對yeezy係真定假

如題
想知道點樣分真假
真係好難睇
唔該晒咁多位

真

假

難分真與假～

咁即係真定假

點分

假
成年前既款仲點會有新貨

齋睇張相呢
又唔係依家影

得一張相

如可分身釋演自己

成隻浸七喜

help

係？

假
完

好撚假

呢批係高仿既相，樓主想買黎著？
上黎問下同真既分別差幾遠？
呃到人，呃唔到自己

一睇就知假

折極咪又係4k幾
你實體店可以有幾平姐

4k 邊到有 介紹黎

以為v2

Fake